4刀賊元朗搶車逃走 警窮追至大埔開槍擒賊

元朗下白泥發生搶車劫案。今午(3日)3時許，一名男子在下白泥稔灣路一間士多對開，突然有4名男子撲出，部分人手持利刀朝他施襲，事主捱刀受傷淌血，群煞逞兇後跳上事主的私家車，繼而絕塵逃去，事主其後負傷報案。
警方接報立即展開捷進行動，在各個主要交通幹道設置路障，留意可疑車輛蹤影。新界北總區交通部執行及管制組特遣隊及後於新田公路發現該車，立即尾隨追截，窮追至大埔太和邨一個巴士站將之截停，當場拘捕4人。消息指，警方在展開拘捕行動期間一度開槍。

流浮山刀手終於出現

不過只係去到下白泥

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

郁d就開槍

自己人！

7.21 又唔見咁勇

無後果點解唔開

軍政府期間限定 蓋世太保做乜都無後果

架車撞爛唒

士多都搶
有幾多 仲要4人分 on99

自膠 睇錯
不過搶途人仲少

班乜撚賊咁撚廢. 應該剿底幾件恐怖分子先係路嘛

似係黑社會點相斬人囉

刀手on9坐人地部車走佬

咩game

藍絲嚟，冇可疑，放人！

傻豬嚟,做乜走,分八成比狗就無事

1000蚊 4個人分

依家唔洗寫report